Обратный порядок числа
====================

Определить число, полученное выписыванием в обратном порядке цифр заданного целого трехзначного числа.


---
## Входные данные ##
Натуральное трёхзначное число *K*


---
## Выходные данные ##
Число *K*, записанное в обратном порядке.


---
## Sample Input 1: ##
```
248
```

---
## Sample Output 1: ##
```
842
```

---
## Sample Input 2: ##
```
230
```

---
## Sample Output 2: ##
```
32
```
